[求救]WI-FI上唔到網

由琴日起屋企人雖然連到wifi但上唔到網，例如唔可以download，測試網絡都係測試唔到，會顯示話can't connect the server.個wifi用咗幾個月都冇事，係琴日開始屋企人S字頭嘅手機全部上唔到網，但youtube又可以睇到，我iphone又乜事都冇，乜都上到，除咗唔可以測試網絡.... 求強大嘅巴打解答 屋企個router係Edimax

自推

1

2

3

4

5

試試reset 囉

試下係唔係撞左野呀

reset過幾次都唔得 係咪即係router有問題? 但iphone又冇事 係屋企人用緊嘅其他電話有事

reset router ... 重新設定過....